藍屍page「天地港文宣」做假新聞，大家記得report喇

假新聞：

事實

不過原post link已刪。大家冇機會恥笑了。

Push

7到咁？

藍絲係咁上下

push